如果你可以將時間停止，你會做啲乜？

我先hehe...

同Kelly 表白

做whistleblower

平時趕住起身返工，而家可以一起身就時間停止，瞓到夠曬先去返工都唔驚遲到

會見一條女屌一條到我開始返個時間 所有女人都會有我骨肉

時間停完之後都係要返工

人類補完計劃D朋友